《號外》習總，美國侵侵打算加入埋監警會！

林奠：監警會都無權力我驚撚啊，我打算邀撚請埋習總侵侵以提高國際認受性，又可以提升個人管治威望，又唔撚洗得罪我班黑警下屬，完美計劃！

市民林奠月鵝：我要向監警會投訴！
監警會：警察執法時無需遵守法例。

市民爐賤蔥：我要向監警會投訴！
監警會：咁你投訴邊個警察先？
市民爐賤蔥：佢又無委任證又無編號，我Q知呀？
監警會：無法追查。

市民禿鷹超：我要向監警會投訴！
監警會：警察，有人投訴你，你有無做過呀？
黑警：....(沉默)
監警會：無法追查。

市民何君橙：我要向監警會投訴！
監警會：警察，有人投訴你，你有無做過呀？
黑警：無。
監警會：投訴不成立。

市民張乳人：我要向監警會投訴！
監警會：警察，有人投訴你，你有無做過呀？
黑警：我有。
監警會：個案成立，寫報告先。
黑警：我唔接納報告，sorry。

撤LLM 對準政權

得到黨媒認證

#Chinazi旗係一個符號，不斷向世界輸出反共思想！

#Chinazi 赤納粹
Chinazi就係China+Nazi。
赤=共產紅色恐怖, 納粹不解釋。

全民反共 對準政權！
黑警、黨鐵，港共全部都係人民既敵人
而背後一直有一個終極大Boss中共

呢一刻中共絕對係十個煲得兩個蓋，準備爆煲。
今日唔號召世界圍堵中共，更待何時？

用#Chinazi黎connect全世界

1. Connect所有黃絲。
殘酷既現實係，並唔係所有黃絲都支持勇武。但黃絲最驚就係共產黨打到黎，一於用反共connect呢班淺黃!

2. Connect部分中立/藍絲。
中立/藍絲既上一輩，全部都係親身經歷過六四既年代，唔少甚至係大陸生活過。係大陸生活上所面對既不公義、中共點砌人生豬肉、佢地可能比我地感受更深。佢地唔會否認對共產黨既恐懼！一齊黎喚醒佢地對中共既不信任！

3. Connect全世界
Nazi既惡行到今時今日都依然係全世界既傷口，但佢地未必注意到係21世紀有個同Nazi不遑多讓既Chinazi！用#chinazi旗加海量文宣，話比佢地知我地既共同敵人係中共！

目標：全香港市民都知到呢個符號！
請大家用各種創意方法令大家知道呢道Chinazi旗！
記住！存在即勝利！

雙手奉上

動議撤回就收貨？907 入機場

動議撤回程序須於10月1日國慶後
立法會復會
明顯係想借機過骨
以政府之厚顏
在美國人權法暫緩和國慶之後再來反口
我地一啲都唔意外

九月係機場月，
九月七再入機場
一點鐘 機場巴士總站見
唔揸爆春袋，政府都唔會流眼淚

全民旅客look，冇dresscode，拖喼，少量/冇gear，唔嗌口號，搭巴士入機場！

大家見字一人一post幫手傳開去

撤回唔係為咗俾香港人降溫；
撤回係要分化外國政客、媒體，
令佢地失去插手香港局面既意慾。

香港人
約定你

九月八日 星期日

12:30pm
遮打集合

2:00pm
美國駐港澳總領事館
為《香港人權及民主法案》請願

唱國歌(美國) ：

揮國旗(美國x香港) ：

香港人，九月八日見

林奠：監警會都無調查權力我驚撚啊，我打算邀撚請埋習總侵侵以提高監警會嘅國際認受性，又可以提升個人管治威望，又唔撚洗得罪我班黑警下屬，完美計劃！

必問：

有幾倍OT收，係咪仲要"好合理要屌埋女示者"咁辛苦？？？

民主訴求，缺一不可；

以眼還眼，鷹犬全鎖；

有錯企定，即決勿拖！

民主斬件，仲當我傻！

屌你老母，未贏收科？

除非你係個班那埋護照旁身嘅扮民霸權，永續利益獨賣囉！！！